有無做gym巴打可以分享下點可以乾身啲？

玩咗差唔多年幾
但一直諗唔到方法可以點減低體脂
呢排返intern仲要差不多餐餐中午都出邊食

跑步

做帶氧

諗過飲食入手，但有時中午個餐真係難搞

要睇你本身體脂幾多
15%以前都可以單靠飲食咁有效果地減
15以下就要慢慢加帶氧

中餐要出去食都好多野簡
便利店/部份連鎖食店可以睇營養標籤
冇嘅話就盡量簡高蛋白質比例嘅食物
例如肉類加意粉 少加工肉嘅麵包類等等
多汁嘅飯同脂肪比例嘅野食就食少D

其實我覺得體質都有啲影響
有啲人天生偏乾身啲，黑黑實實

東亞病夫

食清+cardio
完

18%

全部自己煮。唔係特登煮勁肥勁油已經得

食protein少卡路里

出街食已經fail

呢個真，但有時好難唔出去食

我bf 長期低過9
我除咗 晚餐，其他都係出街食，完全唔戒口

其實帶氧夠就得
我做地盤，夜晚又去舉鐵

我夠唔夠乾身先？

胸練大啲會好啲

唔會無力咩

唔好食零食 油野唔食 高卡路里既野唔食

身體掛水既野主要係碳水同鹽 試下減少呢兩樣野

Berry哥唔怪得咁易食到人妻

你淨係得一餐出面食仲來點，出左黎做野根本有3餐都要出面食，係早餐可以煮，因為收工時間都拎去做尖

點解練到肌肉 咁肉酸.
好似好老 好 "the" 咁..